搵人一齊入雨崩

過幾日就會入雨崩度，希望搵到人一齊入，如果吾係就會去到果邊先睇下情况跟團定同啲人組隊，今日仲係麗江古城度，聽日或者後日會去香格里拉，有冇巴絲係附近

今日係尼農行返出黎 聽日去香格里拉
你可以試下搵當地旅行團 有導遊住宿旅伴
幾抵